@book{Grondahl2011hue,
	author={Gr{\"o}ndahl, Fredrik and Svanstr{\"o}m, Magdalena},
	title={H{\aa}llbar utveckling : en introduktion f{\"o}r ingenj{\"o}rer och andra probleml{\"o}sare ...},
	publisher={Liber},
	address={Stockholm},
	year={2011},
	edition={1. uppl.},
	ISBN={978-91-47-09348-9},
	keywords={H{\aa}llbar utveckling},
}

@misc{Wirenius2011kp,
    author    = "Wirsenius, Stefan",
    title     = "Kurs-PM: Bärkraftig resursanvändning",
    year     = "2011",
    note = {\href{https://www.student.chalmers.se/sys/FileHandling/downloadFile?folderName=8228hout&path=&fileId=Kurs-PM_Barkraftig_resursanvandning_2011.pdf}{[pdf-link]}}
}

@misc{Wirenius2011ks,
    author    = "Wirsenius, Stefan",
    title     = "Kurssammanfattning: Bärkraftig resursanvändning vt2011",
    year     = "2011",
    note = {\href{https://www.student.chalmers.se/sys/FileHandling/downloadFile?folderName=8228hout&path=Forelasningar&fileId=Sammanfattning_BRA_vt-11.pdf}{[pdf-link]}}
}


